[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【20】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂
19. 你處？
20. 已訂

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

Post14:

Post15:

Post16:

Post17:

Post18:

Post19:

LM

香奈兒公主留個林俊明

lm

艾粒•路易威登 Lm

泰利・路易威登公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 留名

聽朝再繼續

沒有Terry哥的第一天

Cls開到20

Lm

今次呢張圖用得上想尋人

侯爵留名 等負皮 so shy

公爵反擊示意圖

真係20

晴明 · 紀梵希 · 安倍遞歸留名

LM 睇lv group 爆料

20劉名 健駒你係邊啊？

紀梵希·善良·傳教士 留名

lm1

負皮師係咪未食飯？

LVPunk 2077

好奇心好勁中🔥🥺

米奇•特斯拉lm
另外一位米奇係咪度!

處？

屌仆街笑撚死

負皮測試

老老竇竇, 介唔介意透露下係邊間公司見到Terry哥都肯請, 仲要肯出16k
我覺得真係佛心公司要表揚下

Terry Vuitton 快來負皮我

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

大明星經典作品

2021（吐 噢 吐 溫）

2020（吐 思噢 吐 思噢）

2019（吐 思噢 溫 奶）

龜頭小嘴巴打出山
《情慾•OMG》上集

作者：龜頭·愛馬仕

沈寂已久的肥芝在ig上不斷尋找獵物，突然一個DM打破了平靜的夜晚。

「你好，👋🏻我係路易威登哥🙂🙂可以做個朋友嗎？」

原來是一個自稱LV哥的男人，她看這個男人的ig，發現他經常炫耀自己的奢華生活，還可以在LV見客，精選動態幾乎比政府發言人還多。

肥芝沒有去過LV，實在是很想見識一下，重點是想見識一下不同的賓州。

「hi，我係芝芝，好高興認識你」肥芝回覆。

對方很快回應：「有禮貌👍🏻😊」

經過一晚的詳談，肥芝決定約他於星期日晚上7點到中環的路易威登。

誰知道，對方說：「我要返工🙏🏻從屯門獨立屋開車出黎要少少時間，不如約7點9吧！😊👍🏻」

肥芝心諗，乜撚野廢工要星期日返工架？但她已經餓了很久，很想找人陪伴自己。於是便答應了。

終於到了星期日，肥芝準時在約定地點等待，只見對方氣喘發作般跑到她面前。

肥芝說：「你唔係自己開車？」

路易威登輕輕地撥一撥頭髮，說：「環保一點，也很好。我做人既宗旨仲有守時，你唔好睇我咁狼狽，我個心係好平靜既。」 他又打量肥芝，「睇你個款似係基層家庭，我比2分，樣貌，0分。身材太有肉地，1分。樣貌性格唔知，需要時間相處。」

肥芝忍不住打斷他：「入得去未？」

路易威登：「入...入咩？」

肥芝：「入去睇袋，你以為咩？」

路易威登：「誤會了誤會了，情慾OMG！」

進到店舖，SA們紛紛避開，而路易威登則是不斷旋轉自拍，還拍下了肥芝的背影。

「Well cum too L路weed 差list 撩衣呀 too絲路too溫 趴tee! 」他還自備了可樂和酒杯。

肥芝心想，這個男人到底在做什麼？

只見他巡邏般走遍了每個角落，用手機拍下不同的位置，不知道以為他是看更。隨後，他拿起數十件貨物進到更衣室。

肥芝看見店員投來鄙視的眼光，有點不好意思。

兩個小時後，肥芝已經出去吃了3個m記餐回來，他還是沒出來，為什麼肥芝會等？因為她性慾爆發了，不論是什麼垃圾，她都想等⋯⋯⋯⋯

突然，路易威登哥出來了，他把所有貨品歸還，跟肥芝說這次新出的都不怎麼樣，所以不想買。但肥芝清楚地看見他的手機已經沒電了。

肥芝雖然無奈，但她很快進入了正題。

「有興趣一齊過夜嗎？」肥芝說。

路易威登臉都紅了，「你一講，我就扯左(粗,硬)，點算好？」

肥芝一把抱起他，原來他那麼瘦弱！

「走吧。」

說罷，他們依偎在一起，頭也不會地走了。

《情慾OMG——2 》
作者：龜頭•愛馬仕(未被炒)

以下內容與某人ig言論一樣，純屬虛構🙏🏻

一夜放縱後，路易威登本來就瘦弱的身體更加不堪，肋骨上出現了觸目驚心的瘀青。他不禁回憶起昨天晚上肥芝壓在他身上時，那無法形容的絕望感。

他翻了翻身，肥芝早就離開，餘下的只是異常凹陷的床鋪，還有那微微的餘溫。

這不是他第一次做愛，只是距離上次歡好已經4年以上了，不論他在ig上發表多少言論，他最後的目的都只是屌西和滿足虛榮心。

誰知道，這次約出來的，居然是一個肥婆，其實他昨天很應該拒絕的，但他和肥芝一樣已經餓了很久，很想做愛——再不做愛，他就忘了怎麼跟女人相處了。

看著掉落在床上的陰毛，他不知道這些毛是他的還是肥芝的，他只知道昨天晚上肥芝曾經用肥厚的陰唇鞭打他的臉。

很痛。

疼痛總是伴隨著腥臭的味道。

縱使熟讀自己編修的戰國策，他也反抗不了眼前的女子。

三十六計，走為上計？

走不到了，已經被腥臭刺鼻的氣味薰得頭腦不清醒。

好不容易插入了，卻感覺到虛無。

「喂！又話粗,硬,長？咁樣咋？」肥芝意猶未盡。

路易威登怎容許他人侮辱？他漲紅了臉，「係你個西太鬆！都話依家d女人不守婦道！周圍發生關係又想搵人埋⋯⋯」

話還沒說完，他的嘴裡被一條溫熱的物體竄入。

是肥芝的舌頭👅(粗,長)

回憶暫停⋯⋯他搖了搖頭，尋找著自己唯一的手袋和吊墜。

怎麼會這樣？？？他見客用的手袋和吊墜不見了！他連忙打開ig，發現肥芝已經封鎖了他，這個惡毒的肥西居然還是個小偷！

他慌張地穿上絕無僅有的見客制服，跑到樓下問酒店的員工，經過一頓擾攘，最後還是不了了之。

現在呢？他正在update ig吹噓自己，一邊不安地看著前面不容忽視的三個字——泌尿科

完。

terry 劉健駒 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

朱古力•卡地亞繼續食花生

今晚·普拉達留名

無糧出罷工了

《情慾OMG——番外》
作者：龜頭•愛馬仕

9000元。

他每月的工資只有9000元。

除去雜費和膳食費，他只能存下6000元左右，不要問他有沒有供保險，這些糖衣毒藥實在不符合經濟，他不會買。

為了能快一點買到看中的手袋，他每天的早餐都只是吃一個唐記菜肉包，午餐買兩餸飯去公司的茶水房(女廁門口)，晚餐回家痴老母，順帶一提，他沒有家用交回家，只是買了一個GUESS呃鳩自己老母係貴野。

今天有點累，但一想到有600個粉絲在等自己身教，他就忍不住想找點事做。

「仔呀，你對鞋爛左啦，掉左佢買對新啦！」媽打•路易威登說。

他的心好像被揪著一樣，這可是他用399買來的，只穿了8年，怎麼可以掉？他連忙拿著牛皮膠紙和這雙鞋走出公爵府的門口，蹲在門口修補鞋子。

隔壁的弟弟聽到膠紙聲，忍不住出來了。

「屌你老母咪嘈啦，補乜撚野啊？」弟弟說。

雖然是弟弟，但其實他已經比路易威登高出半個頭，所以摸頭這個行動是不存在的。

「我係到補鞋⋯⋯教你一件事，唔可以浪費，就算係⋯⋯」他還沒說完，弟弟已經打斷了他。

「屌你唔係好撚有錢架咩？扮咩富二代呀？」

路易威登連忙衝緊府內，不想面對這個弟弟，因為他不會和這個人一般見識，不想計較，他決定將這件事分享到ig上，希望可以教給他的信徒人生的道理，但弟弟的說話實在太過粗俗，所以修改了一點字眼，也無傷大雅吧？

又省下了399元，下次買不買愛馬仕好呢？

Hello古古力

開個gofundme啦

《情慾•OMG》

作者：龜頭·愛馬仕

沉寂已久的肥芝在ig上不斷尋找獵物，突然一個DM打破了平靜的夜晚。

「你好，👋🏻我係路易威登哥🙂🙂可以做個朋友嗎？」

原來是一個自稱LV哥的男人，她看這個男人的ig，發現他經常炫耀自己的奢華生活，還可以在LV見客，精選動態幾乎比政府發言人還多。

肥芝沒有去過LV，實在是很想見識一下，重點是想見識一下不同的賓州。

「hi，我係芝芝，好高興認識你」肥芝回覆。

對方很快回應：「有禮貌👍🏻😊」

經過一晚的詳談，肥芝決定約他於星期日晚上7點到中環的路易威登。

誰知道，對方說：「我要返工🙏🏻從屯門獨立屋開車出黎要少少時間，不如約7點9吧！😊👍🏻」

肥芝心諗，乜撚野廢工要星期日返工架？但她已經餓了很久，很想找人陪伴自己。於是便答應了。

終於到了星期日，肥芝準時在約定地點等待，只見對方氣喘發作般跑到她面前。

肥芝說：「你唔係自己開車？」

路易威登輕輕地撥一撥頭髮，說：「環保一點，也很好。我做人既宗旨仲有守時，你唔好睇我咁狼狽，我個心係好平靜既。」 他又打量肥芝，「睇你個款似係基層家庭，我比2分，樣貌，0分。身材太有肉地，1分。樣貌性格唔知，需要時間相處。」

肥芝忍不住打斷他：「入得去未？」

路易威登：「入...入咩？」

肥芝：「入去睇袋，你以為咩？」

路易威登：「誤會了誤會了，情慾OMG！」

進到店舖，SA們紛紛避開，而路易威登則是不斷旋轉自拍，還拍下了肥芝的背影。

「Well cum too L路weed try list 撩衣呀 too絲噢too溫 趴tee! 」他還自備了可樂和酒杯。

肥芝心想，這個男人到底在做什麼？

只見他巡邏般走遍了每個角落，用手機拍下不同的位置，不知道以為他是看更。隨後，他拿起數十件貨物進到更衣室。
肥芝看見店員投來鄙視的眼光，有點不好意思。

兩個小時後，肥芝已經出去吃了3個m記餐回來，他還是沒出來，為什麼肥芝會等？因為她性慾爆發了，不論是什麼垃圾，她都想等⋯⋯⋯⋯

突然，路易威登哥出來了，他把所有貨品歸還，跟肥芝說這次新出的都不怎麼樣，所以不想買。但肥芝清楚地看見他的手機已經沒電了。

肥芝雖然無奈，但她很快進入了正題。

「有興趣一齊過夜嗎？」肥芝說。

路易威登臉都紅了，「你一講，我就扯左(粗,硬)，點算好？」

肥芝一把抱起他，原來他那麼瘦弱！

「走吧。」

說罷，他們依偎在一起，頭也不回地走了。

泰利經典語錄

by:龜頭小嘴巴打

發情期中的路易威登性慾好勁中！只見他有禮貌地走入el wee展示出他的賓州(好長,粗)。
店員們紛紛圍觀，有人說：「天啊！so shy⋯⋯這個傻瓜又來了！這是吐噢吐溫第十六次了！」

路易威登心中不忿，他事業有成又學識淵博，怎麼會是傻瓜？於是他不斷劣鳩，口中說著什麼：「本人VIP⋯⋯艾粒el wee……」

不到3秒便射了出來，他馬上一個360度原地轉身再射出精液，正所謂寧缺勿濫，他只射了幾滴出來便離開了。

參見香香公主

罷工師
g持

連登可以開到20個post係佢既光榮

有禮貌（摸頭）

血管紋唔係hermens啲特色?
定唔同牌子唔同玩法
巴打玩名牌玩到好深入
連隻牛係咪太監都知

貧窮限制想像一山還有一山高
所以將自己嘅價值建立係唔屬於自己既能力範圍上面係好愚蠢

打完回應已經爆左

成世人最有存在感仲唔係今次？

無左Terry哥好空虛

叫公爵開個onlyfan啦
我第一個
都係冇野啦

十卜

不了

update下先！

發情期中的路易威登性慾好勁中！只見他有禮貌地走入el wee展示出他的賓州(好長,粗)。
店員們紛紛圍觀，有人說：「天啊！so shy⋯⋯這個傻瓜又來了！這是吐噢吐溫第十六次了！」

路易威登心中不忿，他事業有成又學識淵博，怎麼會是傻瓜？於是他不斷劣鳩，口中說著什麼：「本人VIP⋯⋯情慾OMG🥺🔥⋯⋯艾粒el wee⋯⋯」

不到3秒便射了出來，他馬上一個360度原地轉身再射出精液，正所謂寧缺勿濫，他還處於勁嬲中的狀態，只射了幾滴出來便離開了。

門口的黑人保安看見了，忍不住恥笑：「So pure and cute😂你處？」

路易威登面有難色，用0分的英文水準回應他：「me... also cum here in 吐C噢溫奶...er...they give me chairs to sit ! 」

店外的弟弟也按耐不住過來了，他說：「哥哥，你咁有錢又事業有成，點解唔去補習英文呢？」

路易威登用剛剛劣鳩的手摸摸他的頭，回答他：「傻瓜，
唔係錢既問題，而係智商問題！你要珍惜你既智商，知道嗎？」

「哦哦！(點頭)」弟弟說。

他心滿意足地點頭微笑，一邊念著「路易威登，一介書生⋯今天又已訂了三個袋⋯⋯」一邊拿出八達通，用2元的價錢上了歸家的巴士。

LM test fu pei

PEPE. Giorgio. Armani, in here, leaves his strong name

劉學業立即上水回應， 及登報同所有比你騷擾過既女仔道歉！

唔係我地唔會收手
推到全世界都識你， 用LV 黎招搖撞騙， 呃無知少女上床。 你等收LV 律師信

我都係喬治·亞曼尼 家族

凱撒.高雅德第n次留名
希望得到泰利公爵嘅負皮

睇到你最後嗰句好認同
以前識條仔又唔努力讀書返工 日日留喺屋企又廢又窮又自我中心 有時飯都冇錢食走去學人留意啲名牌
又話咩到時要買唔知咩牌子嘅西裝啊手錶啊 去邊旅行啊 又話咩人向高處望我真係瞓撚醒未啊
咪得個望字囉

終於有家族成員

Giorgio ARMANI

龜頭·愛馬仕第n次留名

奴隸獸。聖羅蘭 留名

好似以前支那QQ啲乜尻家族

痴線咁快20

開到20

留名等負皮
留名等公爵開翻ig

棟旭•愛馬仕第20次留名😔🔥👍🏻

其實泰利係咪無朋友所以無人爆料

個po 沉沉地

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂
19. 你處？
20. 已訂

留名

21.真心喜樂你

我地同公爵一樣係皇室家族
咪拎我地同班大陸喱比啦

肥芝•愛馬仕第20次對棟旭•愛馬仕示愛

唔好學泰利咁偷呃拐騙， 做事用心投入， 人工就升得快( 當然要係技術或專業工種啦）

同佢做到朋友都幾犀利

Terry應該就同呢條友一樣
去曬不同既名店著住條底橫就影相扮時裝友

有冇人有整合啲爆料
例如性騷擾自己個妹

有幾個冇咗

（摸頭）
白手興家
成身1x-20萬

唉 眼訓 OMG
冇乜戰鬥力

推

😳😳(怕醜)

隻手係泰利嚟？

hello棟旭

嗷嗚•克羅心 嘩一聲留名(控制唔到嗰隻)

唉，20 OMG😔

想問d username既名牌名係咪好似harry potter咁分學院

佢入到hermes 做就唔洗做mr. lv 啦

同家族嘅人
好shy😳

正視聽

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

我地公爵睇唔起hermes 要LV先襯得起佢咁高貴嘅氣質

聽朝訓醒應該去到22

你好，我係蝦佳·愛馬仕，可以做個朋友嗎？👍🏻

情慾 OMG😔

el wee

佢重出江湖會唔會升lv變mr.hermes

其實你咁樣同泰利有咩分別 曬袋搵存在感

係幾靚
我覺得好彩我係男 唔洗買

根本唔使日日同一個袋同一個look係度曬
有錢人本身就想更低調

傻瓜 點比得上terry

笑死

你要唔要加入我地喬治·亞曼尼 家族

路易威登就唔洗諗 得泰利公爵咁出色嘅男人先駕馭到

冇名牌名

想唔想入聖羅蘭學院

係呀，香奈兒家族已經入咗好幾個

想問點解佢會del ig

伯爵你一縮就柒㗎啦

愛馬仕家族招門生中

你幾時入埋

暫時卡地亞家族得我一個

火雞😳😳😳❤️

路易·愛馬仕，特意留名

同我哋迪奧家族搶人？

轉名朱古力•香奈兒

寧缺勿濫。

抱歉🙇🏻‍♀️已經有男朋友🙏🏻

蝦佳唔係迪奧㗎咩

Come and join us 香奈兒以火雞公主為首
戰鬥力100
負皮率高達300%

乜啲名店又會俾佢咁樣著條底橫影相嘅

轉迪奧啦

好吸引

愛馬仕唔錯㗎全部高汁會然

我白手興家 建立卡地亞家族
但你地不識抬舉
唉，失望omg😔

你個名笑到我癲

唉，情慾OMG

克羅心都得我一個
人性也

有禮貌👍🏻

泰利公爵唉豬backup

我鍾意愛馬仕多啲，不過媽媽買唔起

（so good）

打比你，可以，傾一陣？

So shy😳

咪吹捧

你好，我係路易·愛馬仕，想要我們愛馬仕的學位嗎？

叫你媽媽r多啲job 賣多幾轉淘寶嘢就買得起👍🏻

Sorry, no 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

又搶人

搵桑拿姨姨送比你

嚟啦嚟啦

想問下情慾OMG咩黎
點解個個都講緊

早2日睇開到7已經覺得好笑
依加20

唉，情慾 omg😔

古古力都有睇蝦乾？

幾日就推到20個post
CLS

冇追po一兩日點解佢個IG冇咗

咩黎架

笠水

物慾好勁中🔥🥺

你睇下#1 果幾張wtsapp對話圖先

有睇個po真係好好笑

叫sona姨姨買比你

你有我地家族既野咁貴咩

OMG!🥺🥺我要搶埋你走(so shy)

#151

佢自己del 左

So pure and cute😂

真係terry黎？

咁你好快多個細佬/妹妹

順其自然，隨緣👍🏻
本人寧缺勿濫🙏🏻

痴撚線，開到20已經

妖睇錯嘢

叫泰利.路易威登買咪得

無知OMG

點解可以推得咁快

Terry 瞓咗冇睇？ 冇哂負皮

係佢黎

我哋家族賣嘅係氣質

情欲OMG係咪被炒左啦?

憤青·古池來留名
追唔切miss哂佢del ig既過程精華

傳聞係，未fc到

Terry 唔洗返工，可以瘋狂負評

近平·古馳第N次留名
有冇古馳家族

（so aggressive）

我得幾件名牌。
Burberry嘅頸巾
Gucci白色袋係我真係好鍾意個款儲咗好耐錢買俾自己嘅獎勵。
我平時食飯就擺低個袋自由去廁所同拎嘢食，我拎名牌袋出嚟驚死整污糟結果好麻煩拎袋袋番個袋
個下我意識到我拎背囊自由自在食嘢先係最舒服，
點解要跟隨身邊嘅環境去買一個製造麻煩嘅袋呢。

朋友都話我有啲誇張好自卑

結果我將嗰幾件名牌買個防塵袋就放咗入櫃。
我覺得係我努力嘅見證多過佢係一個名牌袋。

有冇路易威登家族

20

不要質疑，和我交手沒有好結果的。
——泰利•路易威登題

點解依家冇咗負皮？

蝦乾 露比 泰利 腐腐

係時候黎個crossover

在下359·巴黎世家，多多指教👍🏻

其實佢個唉豬係del咗定invisible咗？

支持獨立開個故仔post
Keep Terry busy
等佢mon完呢邊又要mon個故

只有泰利公爵配得起 所以冇家族

除左泰利公爵 冇人配用依個姓

Terry 唔知咩事，好擔心佢🥺

唔可以同公爵撞姓大不敬

冇，得迪奧家族
唔入就走

撳到關節炎(可能)😔

佢本人睇到點算
其實應該用返佢本身個名 騎劫咗佢

仲唔叩頭謝罪

我葬愛家族既

寶貝·香奈兒報道

香奈兒真係大家族嚟

心思思中🥺
多謝指教👍🏻

你哋個大佬著咗草啦

正 最鍾意YSL

俾人炒咗冇錢睇醫生

有一個負皮

叩龜頭謝罪

傻瓜（摸頭）

至於Burberry頸巾真係好貼條頸好快feel到
用平野起晒毛粒冋叉會好唔舒服

名牌唔一定炫富其實質地真係好靚

有禮貌☺️👍🏻

公主批唔批准我入香奈兒家族

港女家族OMG!

神經痛到典下典下㩒唔到

點名

愛馬仕家族

家族成員：
龜頭•愛馬仕

有禮貌👍🏻😊

批
我冊封你為 雞翼尖•森系•香奈兒公爵

路易·愛馬仕 報到

你岩架喎其喺，又唔洗自卑啊
其實對好多人黎講名牌袋真係努力既見證黎

同埋講真你辛苦買返黎個袋咁貴，唔小心整污糟左心痛係好正常架喎

亂入：
火雞•香奈兒

呢張又笑到仆街

龜頭巴做咩追擊排骨仔 肥婆呢？

收爹! He will be back!!!

點可以少咗我棟旭😊😊😊

想問下邊個係haters boss miss c?

背景有個男人同佢影相
應該係富豪鴨一係有錢買得起既人
但一定係變態佬

豈有此理我地堂堂愛馬仕，點輪到你亂入

點名

愛馬仕家族

家族成員：
龜頭•愛馬仕
棟旭•愛馬仕
路易·愛馬仕

可唔可以整個LV party 2021

佢係我主人 泰利・路易威登公爵妄想出黎嘅敵人

請你出返去

混血？

雪豹·聖羅蘭報到

小畜牲認主人

我見到你個post好好笑
你老友真係多得你唔少。

太黑人憎忍唔住

我係公爵府嘅工人

究竟仲有無人加入喬治。亞曼尼家族

成個家族得兩丁友

一個reply hit兩個人正宗一石二鳥

長、粗正式加入香奈兒家族

好

讀熟咗路易威登家族嘅家訓未?

你真係有智慧
Well cum too Chanel

屌 佢慢左成拍先奄住塊面

聲勢浩大 今次真係事業有成

個po開始變質

4隻字咁彈出嚟 都有排背

我地唔入流

就算個手袋係老公送，自己整污糟咗都心痛啦，何況係自己逐蚊咁儲返嚟買
不過依家睇開咗，覺得既然買咗返嚟就要用佢，用先有佢嘅價值

係掛骨仔

仲未有新料？？？

末有新花生食

冇左佢ig睇訓唔著

分唔到真心定假膠

混血嘅多數都靚啲 OMG

我地都有值得自豪嘅地方㗎

我唔會放棄

唔會 我會繼續屌柒支持公爵

我想問2021條片搞咩變曬形？

你好，可whats call你嗎？🥺

you are so cute and mix😂👍🏻

皇室分裂

自己簽名唔該😊😊🙏🏻

lm 笑撚死

我仲衰 得一個 高雅德係咪冇人識

我睇無事喎

人神·巴黎世家一鍵留名

你兩個收皮啦

個feel真係好似啲阿伯嘅70年代後生相咁

我都係得一個

g持公爵出嚟還錢比人
不過佢好似冇mon po了

巴黎世家

潛左水， 唔理推撚爆佢

LV 會幫我地尋找公爵

典解梨地甘惡

件閪外套著到殘
但每次公爵大人都會小心翼翼地用熨斗熨架

我地偉大既泰利公爵潛左水

金拱門毒撚家族自成一角LM🥺👉🏻👈🏻

世途險惡 我地相依為命

佢成日話自己從醫

棟旭失陪一陣沐個浴先😊🙏🏻

負皮系統失效

想john🔥🥺🔥

goyard 都無識sosad

如果呢條友冇做過乜衰嘢又唔需要起人底嘅

公爵行vintage風 希望轉左look債主唔認得佢

我個家族得我一個
化騰·普拉達留名

Ching

明明亞曼尼香水都唔差得過雨果博士好多啫

佢久病成良醫

愛馬仕家族點名

泰利 在嗎

terry 公爵月球凍唔凍呀， 幾時返落黎

新Post Lm

原來條友住屯門
唔知屯門牛牛有冇機會一睹泰利公爵英姿

香水我用巴寶莉
喬治。亞曼尼家族中出了個叛徒

唉，難過OMG

無追曬 無啦啦做咩又彈多條友出嚟
佢無呃錢呃閪屌就算啦 唔好搞唔關事嘅人
集中返火力係長、粗泰利到啦

醫唔醫得好自己啲妄想症？

咩if

你個hates 個個po見到ching你

呢個Post已經變咗大家交友嘅post
建議大家針對返泰利呃錢嘅問題

歡迎（摸頭）

完全load唔到係goyard

過咗日就9推到20

但係我原諒你

我都著咗咗打馬球嘅衫

點解無人係路易威登家族

能醫不自醫

Chairs🥂

香奈兒機會萬歲

依個係泰利公爵尊用嘅姓 其他人唔用得

泰利·路易威登係獨一無二嘅

點名

愛馬仕家族

家族成員：
龜頭•愛馬仕
棟旭•愛馬仕
路易•愛馬仕
情慾•愛馬仕
蝦佳•愛馬仕

等LV班 staff爆料之後會變番正常

訓先
聽日應該開始沉

難免啦

懷疑今晚發夢會見到terry哥。。。

冇新料又唔可以俾個post沉咪唯有識下新朋友

太惡啦你地

又話淋浴
又欺騙人感情

如果冇其他新料，公爵又del左ig,我哋最多都係推下懶人包（認真地）

Sor, 卡菲。迪。卡羅

吹下水

當keep下熱度去推post囉 反正等緊新料

正經事一推 幫公爵宣傳下

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

皇室動蕩 人心惶惶
天下所謂合久必分 分久必合

屌佢老味依家先睇到原來佢著古馳去路易威登
尊重人地個品牌都未撚識仲講咩艾甩褲欸撈we

又話唔理？ 點解要刪ig

有冇人有cap佢講大道理啲story好想睇吓讀下聖賢書

娘親用緊廁所火雞原諒我

見到泰利哥係L勞V Try nese liu year partee旋轉自拍

漏左第四點啦
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

完全冇員工爆料你下搞嘢定係我Miss咗，啲Po推得太快
做緊嘅員工就話唔爆得姐，走咗嘅員工都冇？

pish

backup page

push

有個唔知是咪員工既絲打有爆過下，你追下post

泰利公爵完美演繹回力鏢

還錢啊契弟

嘩cls，第一眼以為泰利顯靈唔該巴打🥺🔥

多次自稱lv vip 驚死人唔知咁

推backup

泰利公爵唔見左 叫我地以後仲點見識el wee

邊位巴打

變左好耐

你連名都改錯

Well禽two gam 公 moon 趴ti 燕too C O 吐溫(眨眼）
Chairs🧃🧃

小學雞：哥哥，你中回力鏢痛唔痛啊？
公爵：傻瓜，有你關心，幾痛都唔痛（招牌淫笑）
小學雞：咁得啦，仲唔快啲開返個ig比啲連燈仔踩多你兩腳？

岩岩有巴打上黎講， LV 內部已經開始討論緊佢
收到新風先再update

去到20

依家連負皮都冇埋

艾笠L勞V

啱啊分下家族幾好玩

gam 公 moo🧃🧃

本人 哈里.波.特別大 表示支持公爵

我錯啦 改錯名OMG

OMG師

路易威登家族比人滅族了

英文邊有咁好

極懷疑公爵係收到LV 律師信
所以先del ig
d大牌子好興出律師信

可能真係Terry?

friend and fans
學得好神似

個.位錯咗

路易威登無左首席公爵泰利 群龍無首OMG

明明就得佢一個神聖而不學侵犯

出信都無用啦 泰利嘅影響力令每個人都識el wee

for terry嘅friend and fans嘅唔怪得0 follower

天下大亂 群雄割據

多左句...Haters請自行離開...
真係似佢喎

0 friend 所以冇s

佢嘅破地獄式旋風自拍到而家都未傳比任何一個家族成員

香奈兒 愛馬士傾巢而出

唔洗傳啦自己學完再去各自嘅學院表演

0仔 friends都得

開到20 正

咁佢啲金句集俾邊個睇🥺

邊個挾泰利以令諸侯

想學（心理學）

係囉點睇仲想學嘢架嘛

條深藍地布

再多左句 Haters請自行離開 歡迎真誠朋友😉

真係似佢喎 公爵係咪歸位啦

名校三國誌

名牌三國誌

公爵！！！！快啲返嚟啊

又可以加速爆po了

停唔撚到呀

點先可以follow佢

過份信唔信逐你出家門

你要表現到你真誠

金拱門家族誓要脅公爵以令豬猴

好有大陸基仔feel

有冇人試下follow

我覺得似比獵物（女女）
同埋滿足自己幻想

呢個Post變左交友平台都少左上黎吹
但見泰利哥好似上返水緊係要突返個龜頭睇下咩料

成兩點都仲追post 負皮
唔撚洗瞓咁
轉行做吸血鬼伯爵？

咁要睇你係唔係LV VIP啦？

Terry 我想follow 你啊

Ysl vip ok ??

竟然20 OMG

飛甩雞毛家族表示食住花生等一統天下

我係第19po先講完 估唔到隔左2個鐘就中

真人流亡去咗宋王臺附近間L盧we

我想訓

如果佢keep住唔收皮 佢可以同Alice haha睇齊

我係女見到咁kam嘅仔會鳩縮
真係有錢嘅點會咁

我想follow泰利啊，我好真誠

神起•香奈兒臨訓前留個靚名

都唔係嘅
以前讀band3有啲真係好窮又蠢又貪心嘅女仔真係做啲行為好戇鳩
Baby g 既錶都哂命特登係你面前整響隻錶等你留意。

已follow

+1

而加Follow佢 太過明顯啦
過返一兩個星期
等佢個ig run一排先
再follow佢應該有機

見到真正有錢仔 身為男人都一樣濕
Kam友真的不了

Super X VIP得唔得

歡迎真誠朋友

LIHKG vip 得唔得

究竟邊個可以做到terry 公爵第一個follower

歡迎真誠朋友😉

推到20

輕輕一推

Terry Louis Vuitton, what's your measure of real friends and fans?

I wonder.

點解舊嗰個要刪除呢？

巴撚家族
人神．巴黎世家
樓臺．巴黎世家

仆街

good night😊😊

所以唔敢follow住 太明顯

等公爵follow返幾百個女女先
之後再開個假ac扮女女follow佢

唔見既

你就畀人炒咗
我哋泰利哥喺公司開緊OT咋
人哋一日幾百萬上落邊得閒理你

開ot逐個負皮？

點解未有負評？因為用英文？

瞓前痾跌·愛馬士留個靚名

集思廣益 一人一個可以展現到真誠follow公爵嘅方法

我先！

1. 背晒公爵嘅金句集

咁搶口

幾百萬金句定紙袋😳

不如你試下先

不易軟 迪奧 同大家講good night

係嘅對唔住公爵

搶口OMG

喵喱 迪奧 臨瞓前留名

情慾•愛馬仕泰利同各位terry friend and fans講聲早抖

佢ig 無左？

仆街自己個名都打錯

含公爵條長、粗😎撚

乜過咗幾日個post咁精彩

2. 讚公爵有禮貌並給予其觸摸頭部

珍 追post追到笑死

好癲
一日幾post

不解釋

有冇機會開到100破追擊紀錄

肉球·亞歷山大王 請求出戰

大約講咩

小人物都有內部討論
係咪班後生店員自己圍內無客個時睇下笑下渣

佢係咁改個bio
仲有1個新post

Lv 知道左呢個人

公爵係vip，L撈V點會唔識

公爵而加又改做
真誠朋友先DM傾下計先
咁多要求架

未想·范思哲 第20頁先留到名
點解睇咁耐都冇同家族嘅人好lonely

笑撚死， 人地好恨follow 佢
真係大支野

愛馬仕家族向未想·范思哲敬禮

鍾意企·唔鍾意坐·蝦佳 留名
有無蝦氏一族？

佢意思係咪dm d 女， 有女應佢先比佢follow

蝦佳？名牌？

Office d大粒野 定係邊個先

其實係
真係都幾多人想加佢
我就因為唔開心失業睇到呢個post減壓

(本人vip Fans )求點入

Dm 佢

搵絲打add 佢

大明星嘅野你識條鐵

佢會識英文？係咪真係佢嚟架

モジャ • 療癒系 留名

（敬禮）（摸頭）

20繼續留名
想同公爵做真心朋友🥺

有冇絲打做死士

有禮貌

我都諗緊邊個名牌

想認真學哲學👉🏻👈🏻

推人去死

講咩好🥺👉🏻👈🏻
我喜樂你？😳

佢一定放上IG之後就會放上連登
我同自爆有咩分別
你都傻傻地嘅

so shy... 👉🏻👈🏻🤭

整個假ac咪得

我需要一個能躺在床上一小時的男人

開分身， 大家互follow, 搵d 靚女相

哩到名牌家族蝦乜佳

搵d 日本妹比佢j

坦白講佢都算正常樣, 應該都好樣過好多連登仔, 執下佢嘅話真係唔錯,但性格太戇鳩,先溝唔到女

冇粉絲又冇追蹤
佢嗰1 post係俾邊個睇

開到20
等此留名
情慾OMG

-米高· 華素基

引大家follow佢 dm佢

又黎點解你地食得咁偏 個個post都有人講佢唔差

你點話點好啦

開到20
特此留名
情慾OMG

-米高· 華素基

八奇心理戰

有得諗

公爵要dm 邀請你先可以follow 佢
公爵而家好忙搵緊女女follow

性慾好勁中🥺🔥

叫r先生
佢咁多lv
分分鐘性向都轉埋
Terry腳張開

你都好似幾多名牌
Hermes配貨都買到

你呢種成功人士去加Terry哥ig成功機會高好多

如果個個柒頭執下就ok咁世界上就冇柒頭啦

剪返個好啲嘅髮型, 做gym 襯下衫
應該靚仔過你
不過矮 on9 扮大袋 冇學識就真係死罪

Terry

有無人follow到佢ig

你咁講法不如叫佢去整容啦

有得諗
大家開完分身 去backup ig度互follow

洗唔洗用大波妹做icon

最撚死罪係條撚樣用人同情心
扮病呃人錢

你識乜
泰利靚仔過你呀

follow 夠人記得unfollow 返backup ig, 以免穿煲

公爵終於可以按下正評

名店block 哂佢 咁仲邊有得笑

差啲唔記得
凌空·古馳·一射 留名

我需要一個能躺在床上一萬兩千年的男人

用d 後生女 盡量唔好搵香港人， 但係都唔好搵到d 太誇張既， 正常普通人樣。
例如大陸妹

邊有咁多執下就變唔差 唔好玩啦

仆街張相好恐怖

嚇撚死人咩

點解個個post都有人話泰利個樣其實唔差係咪我審美有問題

唔記得喺邊個po cap咗落嚟

艾粒LV

未去到醜既， 係佢成個人都帶住浸柒味

補鞋個張好嘔心。

摸摸佢個頭，語重心長解釋
細心聆聽
知道啦哥哥

表示接受唔到呢種死乸型
仲要呃鳩人錢既人形垃圾

是不錯的

柒味仲衰過醜樣

紀梵希·善良·傳教士先行就寢😴
各位家族晚安😳😳😳

眠欲OMG😛😛

講野果到直頭扣到負分， 唔覺得有女會中意呢種人

幾時private左
之前唔係話邊個private先就輸咩

123）美容學

冇眉毛加個狗咬頭同副初中生黑框眼鏡真係唔掂喎
加埋成身cheap之堡撞到嘭嘭聲喎
每個配搭都係錯 連登金鐘part in two o one seven有八成人好睇過佢（駁之）

佢刪晒ig？點解
Terry哥洗乜理呢到啲人，堅持自己style咪得，連登佔好少數人，時不時都捉啲價值觀唔同既人上黎恥笑架啦，我寫包單1個月後無人會再討論你，頂盡兩個月，支持terry哥有追開你ig，同道中人

其實咩叫喜樂你

重新開過個private ac唔計
心心水郭嘉邊會輸

好嘔心 無人想識佢

用改圖大波樺

呢個月我都好得閒
件玩具玩左3日就爛， 又要搵其實野做消磨時間

價值觀唔同到扮病利用人地善心呃鳩人錢？
同道中人？ 認真？

唔呃番佢出黎點笑

真膠定假膠？真係Terry真ac？
扮病呃錢 呃人同情心 再呃人上床
抗爭發夢又一味諗住抽水食囡
真係支持得落？

如果係支持佢開番ig 復出俾我地笑 就可以支持
其他就支佢老母持啦

你地玩爛晒無得再食花生

棟旭要就寢喇各位
晚安😊🙏🏻

似唔似？

你班仆街搞到我冇得睇泰利哥啲金句

晚安

代表香奈兒家族同大家講一聲早唞

唉，眼瞓OMG😔

報到
兩門·思琳(大戶人家)

其實泰利哥 follower難得由600急升到2100.
刪左佢真係好可惜.

keep住個勢,話唔定可以做KOL

LV 香港區代言人

是撚但啦，你同佢咪又一樣人
日日係度瘋狂FF
唔係勾佬離婚又變態跟蹤狂
怨婦式出文搞批鬥
有病記得睇醫生啦

其實我想引起討論姐,用下唔同口吻
舉個例子, 我想討論下近年香港獨立音樂人,
你開個標題係" 有咩香港INDIE係高質" , 冇咩人會理你
但你轉個口吻, 變成" 覺唔覺得香港indie全部編曲都好垃圾"
即刻上熱門, 勁多音樂人回覆高質分析/ 舉例.

不過你講得岩, 玩得太多連登,有點浪費光陰.
所以我都開始少開Post.

其實點解L勞WE哥要跪
我撐你架喎

係唔係應該聯絡下L 勞 v 方面睇下佢地有咩回應？

多謝terry. Lv 公爵一直咁落力支持？

推下先

因咩事收信

點解可以推到20

穿左窿會踎係公屋走廊補

點解#1 #2頭一句仲係講緊劉學業
唔係話佢改左名做劉健駒啦咩？

689 個 5 歲細路

泰利•郭嘉•路易威登

加菲。香奈兒向你請安

係度

早 好辛苦先瞓到幾個鐘
真係對唔開心嘅人好大幫助
暫時忘憂

6》早安

「連登不壞，泰利不愛，可惜我係一個好既連登仔，又點會收到泰利既負皮，唉⋯⋯😔」

-雷神‧古馳‧奧丁個仔

請問公爵今日係咪開始放假？

個post好快落熱門

呢個係咪公爵唯一正評嘅comment

食住花生睇人仆街最開心

開到20
條友由串柒柒，被連登推到private埋
之前又話搵律師成剩

各位早晨
龜頭•愛馬仕向泰利公爵請安（下跪叩頭）

應該係成個ac delete 左

條友仲要繼續mon post俾負評
都認左輸啦
好心就過柱啦
等一排，或者就無人記得你架了
反正垃圾原本都無咩人想記住

20 OMG

公爵大人無左ig點識新朋友🥺🔥

公爵大人係L撈WE既VIP
當然係去左party到識女女啦

各位傻瓜早晨
唔知公爵幾時開翻Ig呢？

貴安

唔知公爵去LV
會唔會俾人趕出去呢

晨星·凱特絲蓓向各位請安

有無人想識公爵

咁都叫正常樣 你都好重口味

泰利•尚美留名
起身負皮未

Lv會係Shop搞Party？？

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 向各位連登仔發出早晨攻擊

真係近期個個post都有人讚佢個樣正常/唔錯

佢自己讚自己

泰利哥「預期」自己讚自己
不如開返個IG比大家，OK?

唉晨推 OMG
公爵你似番個男人好唔好
自己講完自己DEL 先
仲點溝女啊你個loser

早晨啊泰利 第二日無得睇你ig 嘅大道理 (唔開心)

脫離皇室

早晨 性慾OMG

早晨阿

好撚柒

有人慕殘 有人戀屍
點解唔俾人欣賞terry lau絕世容顏

我覺得你哋痴線啲，推到Post20

睇唔到公爵艾豬就好似無左精神食糧咁

正經事一推 幫公爵宣傳下

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

推

呢啲都可以開到20

Terry早晨，要返工嗎？

痴撚線 開到20

朱古力•卡地亞 同大家講聲早晨

2021年3月16日 晴
沒有Terry 的第一天
Terry 早晨 你有工返嗎？
但我要返工 唔講了快遲到了 OMG🔥

執柒佢算啦

各位傻瓜早（摸頭）

still not over yet lol

9點咁撚早推post

為推po而出續集番外

《底褲•OMG》
作者：龜頭•愛馬仕(ig未del)

路易威登輕輕地撫摸著自己的el wee 袋，只剩下這個了，以後怎麼炫耀？已經有連登仔在恥笑他，說他在更衣室自拍當買左。

路易威登狠狠地抹去臉上的淚痕，現在不會有，但他未來會購買這個袋吧！這樣都不算欺騙啊！至少他心中知道自己以後一定會買的。

這個時候，媽打•路易威登進來了，她拿著一條仔U記新買的男裝內褲，說：「仔呀，你條底褲舊啦，穿晒窿，換一條啦！」

他立刻觸電般地站起來，將僅有的舊內褲緊緊護在懷裡，拿出針線包跑到公爵府門外。

媽打•路易威登忍不住哭了起來，這個兒子不知道什麼時候痴撚左線，所有物件都要用上10年以上才願意扔，連在他15歲時去chic之堡買的套裝也穿了15年⋯⋯

路易威登哭著縫補內褲，為什麼沒人懂他的心？與其花99蚊買3pack內褲，倒不如淘寶？而眼前這條已經發黃的內褲，除了有些破洞之外，還是能穿的啊！

而他的心，都是想著肥芝那天晚上穿著那條帶屎漬的內褲。

那麼多人窮得要穿有屎的底褲，他這些，又算什麼？

一針一針，都是他對未來的期許。

早晨，傻瓜。

龜頭巴

成熟大方，有禮貌😊

廿零歲仲要細佬仔樣
又矮又瘦
佢唯一出路真係做gym同讀書（如果讀到）
希望三十歲嗰陣佢可以上返大學啦

早晨 泰利哥

佢而家就係30歲，很遺憾，佢都係冇上返大學

傻瓜，我已經事業有成又熟讀軍事策略，香港的大學不是my cup of tea (摸頭)

早安，這是個十分好的晨讀文章啊 OMG

咁佢真係做gym再食n手mk妹
不過佢性格問題太大

林家謙未出道之前都係咁

哈哈！係咪冇諗過呢個問題呢？做咩呀？後悔啦？想del？我勸你唔好啦！因為已經太遲，一del就柒架啦，你知啦你咁多follower，咁多對眼望住，我話冇人cap相你估會唔會信呀嗱？呢啲咪叫做「自作自受，各由自取」囉！

林家謙個樣起碼似個成年人

寧缺勿濫 公爵自有分數

作為公爵府嘅工人要盡責
幫公爵爭取知名度

仲要咁撚早都有負皮

咁 情慾OMG😔呢

公爵負皮人永遠唔會懶惰

早安（摸頭）
要返工嗎？放工想去一去LV，要見識下嗎？

邊度食到MK妹 自問靚仔過佢

佢啱啱返到心心水公司到mon post

公爵番工(如果仲有工番)第一件事係上連登批閱我地嘅奏摺
我係佢老細真係一言難盡

No, sorry

你好純好乖👉🏻👈🏻😳
想追你，但⋯⋯

你講乜
公爵執下個髮型做下gym 靚仔過你
勁憤怒中

有無爆料整合

性慾好勁中👉👈

有禮貌👍🏻😊可post?

你的名字很特別，是mix嗎？

好想抱女人（當然唔隨便，只想抱喜歡嘅女人，例如你你囉😭👉🏻👈🏻）
我扯左旗（好粗、硬）⋯⋯😳
性慾好勁中🔥🥺

是👉👈

咁真係死撚咗去啦
diu
冇樣冇錢冇學識性格kam
連身材都唔肯練

Push

LV 有冇出barbell dumbbell
無就唔洗講咁多啦

泰利·路易威登公爵一世落難記

公爵以前富可敵國，LV VVVVVVIP(可以去LV門市傾生意)
一年去幾次意大利chic之堡(城堡黎)訂製10幾萬西裝，
但比連登仔話佢欠債唔還錢
仲話佢係舊登扮病周圍性騷擾絲打

依家仲過份，話公爵用假relax 錶
去名牌店fitting 試完影相當買左(試當真)
佢地想迫害公爵

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 絕筆

bin屍

無睇幾日 第20個po啦

睇到喊撚左到底d人屈夠公爵未
搞到亞曼尼失去家僕既工作啦

2860usd 買舊鐵

龜頭巴，希望每日都可以睇到泰利·OMG系列

傻瓜，唔係錢既問題，我買黎見客用架，點都要有一對傍身架嘛

唉 失業 OMG

買個啞鈴黎打柒d客

唔緊要，公爵都失業好慘中

身業有成(驚訝)omg

泰利哥日理萬機
點得閒去做GYM

「叫你買2支水都肯係LV交收啦！點解唔買多d？下？」

泰利哥係VVVVVVIP
LV即刻同佢訂做一對

傻瓜，一定係mr.lv 買咗
全部小心啲講嘢
溫week 之後，練到the rock 咁，一拳打到你入icu

誇張

係軍事上，我犯左兩大錯誤，可算嚴重既兵家大忌！第一，忘記「擒賊先擒王」;第二，過於「婦人之仁」。所以各位，我係咪好失敗呢？仲話想做軍事家，唉，Terry阿Terry！你真係要好好認錯，反省一下先得啦！

不過，勝敗乃兵家常事，同埋「不去欺凌，也不被欺負」係我做人既宗旨同原則！既然你而家整我唔死，咁輪到我出手啦喎，反正我條「三寸不爛之舌」早已技癢，諗好逃走路線未？

比泰利哥買斷貨OMG

連登仔為佢開成20個post
呢度全部都係fans黎啦

不易軟·迪奧 報到

屌佢老味講到做運動操大隻係挾太山以超北海咁
大把人做生意有時間操啦
又話自己飽讀詩書咁都唔識

睇到打冷震

大笑左出聲中二到

都係，吾彈指間汝首
用手指都收晒成隊冇個似人形嘅軍隊皮啦

泰利：用鍵盤收自己ig皮先

公爵向我地使出左寧缺勿濫攻擊
選擇負皮一眾連登仔同del左ig page斷左我地娛樂而唔直接confront

長期有新po 長期上熱門係咩玩法

我發掘到自己嘅長處係「智慧同品德」上

唔係硬同粗咩

果日都唔係放假，點硬

做尖又話天生瘦唔適合
溝唔到女又話 寧缺莫濫
一事無成又話 懷才不遇
無朋友無人約又話 唔煙唔酒唔鍾意蒲
無錢買車又話 買車容易養車難

淨係中意FF作故仔呃人呃埋自己， 掩飾自己廢嘅事實

仲有：長、粗😎

會
聖誕同新年

以退笠為進
軍師真係活似一個生神仙 係生命既奇蹟

請尊重！謝謝🙏🏻

露畸∙亞歷山大麥昆留第二十次名

唉，情慾OMG😔

又玩殘左一個毒撚

佢解釋下舊登玻璃骨事件

用扮病呃人同情心都算
仲要借扮病呃錢同性騷擾人咁過份嘅行為
我估泰利唔會做得出掛？

佢點都要出黎解釋下掛

係咪如果follow左個backup ac 佢就唔會俾你follow佢呢個only for real friend and fans嘅ac

但都係仲有人負皮嘅

天生瘦天生肥真係d懶閪最大既笑話

有禮貌😊👍

就算佢無咗份工，佢個bot 都會陪住我地

我專登上網搵先知中文係高雅德（so...shy😳）

No 呀
死開啦

好想同佢瘋狂討論歷史
以佢學富五車才高八斗上通天文下知地理博古通今嘅才學
一定可以對我嘅人生有所啟發

佢對reproductive science 最有研究
佢會同你瘋狂討論
然後合體

自己做唔到 買唔起 就一大堆理論踩低果樣嘢仲講到自己有選擇唔去做

精神勝利法

屌

OMG 我生物科最差架喇～
求Mr.LV大神指教，快啲DM我～

ig未del

已經開到20

宣虎.金.柏德菲臘繼續留名先

有禮貌👍👍

咩毒撚

LV Vip嚟架

mr.lv_backup?

似假既多喎

佢會洗你腦
令到你變到好似佢咁痴線

呢個唔係挽膠架咩？

係咪有 invitation 先Join得？

套U應該係sale屎黎

泰利哥ig del咗一日OMG

《泰語錄 》204）心聲
古有孔明，號臥龍，自比管樂;
今有泰利，號良駒，自比郭賈！

《注》
管樂：管仲，樂毅
郭賈：郭嘉，賈詡

你起碼要有兩個軍師以上既頭腦先可以同泰利激情對話

路易威登 仲未現身

好似好有料咁 拜左先實無死

早安 各位 同公爵😊😳

凱撒又黎留名啦

OMG真係太正啦

買Dior都比虐兒婆嘲諷係大戶人家
買Hermès 會點？唔好害Sona姨姨啦

利申：Beth,Sona,明思打手

唔知點解我見到佢件衫就諗起呢張圖

Terry 我想follow你Ig
我係fans

會同你講幾時幾點鋪頭有活動叫你過黎，不過都會照開門做生意

(本人 VIP)

貴安 凱撒先生
我係菲特・迪奧公爵夫人

負皮test

咁即係Walk-in都可以

我已經睇唔到佢IG，可能Block鳩左我

有禮貌👍🏻 （摸頭）

拎開你隻臭手(so shy)

我都係夫人黎（冇補鞋）

冇望2日 開到20
呢個post咩事

有冇人DM到terry

如果人人都心想事成，咁呢個世界就會大亂。
世界上總係要多啲好似泰利呢啲咁嘅人

有無新進展

Terry我有個得幾個人嘅private ig requested，可否俾我follow你？

即刻冇咗件玩具

情慾OMG🥺🥺🥺❣️

ching

早晨呀傻瓜（摸頭）☺️

又係時候留名

唔好過嚟啊
(好嘔心 手都斬撚咗你）

請問你是迪奧家族的成員嗎

可以

佢真係好樣衰

有禮貌(開心)

___好勁中(傷心）

巴黎世家收人

相信Terry哥係曾經利用扮有錢而食過女
嘗過租頭所以依家越踩越深 唔肯揪返隻腳上嚟面對現實
佢都做過高登仔 知道網絡公審嘅威力 但佢都堅持開返個ig 走返充大頭 呃西屌嘅路
只可以話 佢以前嘗過嘅甜頭真係好好味
佢繼續落去睇怕會越食越young
此人必須阻止！

走開啦
家族市場已壟斷

唔止背晒 仲出埋memes 改圖 gif圖

咁又未見過唔俾人入

但我剩係記得有一年聖誕入去之前係要對名睇下有無名 個時請左個法國魔術師變魔術不過人太多我太矮唔係幾睇到 個時仲搵埋文華酒店整小食

之後個d聖誕同新年又唔覺得佢有咁做到 但就有搞工作坊不過唔係人人有份同都要排幾耐下

又推到30幾頁

睇得出佢好想屌閪，但又溝吾到女
寧缺勿濫

發掘到自己嘅長處係智慧同品德

要幾厚面皮先講得出口

呢個po 一定要推落去呀

順手推一推呢個推咗4年嘅post

(18) 泰國運毒案牙朗 - 活在朗內盡是生命

雞翼尖.森系.香奈兒同大家講聲早晨
沒有泰利的日子很難過 傷心OMG
到底公爵今日有冇工開呢

會比人公審

幾時有料爆公爵冇任何朋友咩

早晨

公主殿下你咁高貴得你有資格接觸公爵大人

無追開post，條矮仔白卡佬玩 del ig ?
又話自稱運籌帷幄之中，決勝千里之外，談笑間，萬人之中取敵首級？
又話自己合適做軍事參謀？
咩解究突然投降認輸呀？
之前仲牙斬斬㗎

你地點先肯放過terry
他只是個孩子

有冇人整上去網典

我都睇唔到，應該佢自己del左

大家咁快就玩壞件玩具

應該係佢根本諗唔到自己有咩長處
就將唔煙唔酒同窮當咗做自己嘅品德

溝唔到女就話人地係雞係PTGF
無錢買名牌就話個袋冇晒貨
自己整對話假圖 就話haters屈佢

淨係生活係自己幻想世界
真係一條社會垃圾黎

睇定啲先 條撚樣咁中意曬 姣婆邊守到寡 分分鐘遲啲轉及public

乖, 有禮貌👍🏻

真係搞笑
話人ptgf 不過自己連ptgf都食唔到

孩子(三十碎)

點解咁快到20
有無新野update?

一個大方 得體嘅回應👍🏼👍🏼
可po?

身型就係孩子

還錢

瞓醒先開到20😔
沒有泰利的第二天😔

各位公爵粉絲早晨
追憶 · 保時捷 · 年華報到

Hi,我叫凱撒，做會計（Acc deputy manager)+自己做生意，請問可以做個朋友嗎？☺️🎩

他只是個傻鳩

唔可以😊

No, Sorry.

有禮貌👍🏻 可po?

冇禮貌👎🏻👎🏻 唔成熟嘅表演

Ok☺️
性慾好勁中🔥🥺

Terry 哥應該會帶ptgf去中環LV 見識下上流生活 做報酬

百變怪·聖羅蘭留名
好想覲見泰利路易威登公爵

笑左

呢啲Haters 要擺佢上去ig story 先得

佢約女出街食飯都要AA
一生只係諗住呃免費閪屌

Terry哥哥會唔會仲係處

我扯左旗（好粗、硬）......😳

（心理學）

人性也。

會比人公審教壞個仔
明明蝦式教育係主張淘寶

下 .... 訓撚左個教
點解ig都無埋
唔係本身企到好硬嘅咩?
唉，懷疑OMG😔

佢聲稱自己屌過
唔知係瞓覺發夢果陣屌過定真屌過

有一個post

唔俾我follow

佢聲稱？
利申：無站Po

So Pure and Cute
直接 乖嘅人 Terry 哥最欣賞👍🏼👍🏼

其實
你想唔想我調教你
我意思係我調教你

又要po多次

佢講嘅嘢真係信一成好

佢自稱係

sorry, 唔可以🙏🏻

一成咁多

唔係VIP公雀先可以參加咩

我淨係想知佢做乜鳩無啦啦del左個ig

出番黎？

發現冇咗負評

光明正大有禮物👍🏻

個post係咪畀佢自己睇又唔畀人follow

買少幾個lv 日日叫酒店雞都得啦

佢個嘴完全冇血色，應該好虧 (唔怪得射唔出)

公爵係咪負皮到關節炎

佢應該唔會比男人follow佢
唉......以後冇得睇金句了

呢個世界真係好多痴線佬

real friend 原來佢有一個朋友咁多
fans仲係眾數

有無巴打整個apps比公爵

泰利公爵追求愛情，唔隨便，只想攪喜歡嘅女人

榮恩•范思哲 留名

好少人用 LV 喎

條白卡癲佬矮仔仲想第日東山再起

有冇絲打幫手follow 佢

成日facebook cold call女女都叫唔隨便？

sell屎黎ga後面仲有個walkietalkie

佢買親都係配件有西錢咩

雖然我事業有成，因我寧缺莫濫，比同事笑有錢都唔識玩

又神經痛又關節炎

果D紙袋，包裝紙盒原來可以呃蝦條

我掉撚晒

本人嘅長處係識得呼吸

佢cold call問佢地扮問買唔買水 順事實係搵個pure 同true 嘅路易威登公爵夫人

玻璃骨 負評到全身骨折

佢冇鳩就喜歡

條白卡佬個whatsapp icon都del埋

乖、直接嘅女仔👍🏻

應該唔會唔俾你入 不過有d 野係限定左唔係個個有得參加

用假相先好follow一陣畀佢擺左上網

我地呢度咪有個公爵夫人（負緊評）

for real friends

follower=0

real fd=0

蝦條咪無你份囉 下次識做喇

追求面包

白卡買lv有無折

立多個妾

唔好同公爵夫人講

淘寶有節

懂得麵包與愛情的女人
情慾OMG

其實呢兩句我到而家都未知咩意思

有一個負皮
早晨啦，矮撚白卡佬

變性🏳️‍⚧️⚧啱唔啱？

你唔識同時追求愛情 公爵睇你唔上眼 你可以翻屋企啦

佢mon post 點搞
係咪要開祕密組織討論

啱 有窿佢就啱

沒有lv公爵的日子， 第一天， 天晴

好大愛

好尷尬 未見過人會咁講野

🍩🥨🥯全部都啱

去左換電話

快啲DM 要求加入啦

原來仲負皮緊公爵早晨

我地好真誠架

Pansexual大愛撚

翻獨立（鐵皮）屋

會唔會開到三十

會唔會開到30都未完

應該會

又准備爆post

cap tg icon, 連登開post 認證

上次本工人同公爵去意大利chic之堡微服出巡 佢性慾強勁中 扯左（硬，粗）
去左屌消防喉出火

其實我覺得大家都係出於對公爵既妒忌
唔抵得人地靠紙袋同口才都食到女

公爵mon 緊post , 又有負皮收啦

公爵要求好高架 唔係個個做到real friends架

早晨香奈兒公主

曲直難分

真

佢做cheap之堡代言人應該都可以搵好多錢再自己開埋舖 做大生意

公爵放假 性慾好勁中🔥🥺

係

唔肯面對現實自己有幾廢

不易軟·迪奧 留名見證爆＃20

同埋好有禮貌👍🏻

放假扯左會好粗，硬？
處？

上淘寶買返一堆啦

咁應該係有錢人
但係咁樣係味要好似關家姐咁封店

幸好，「天生我材必有用」，你發掘到自己嘅長處☺️

佢唔係A2, 做會計文員人工20k咩

突然發現原來有人真係會喺backup ig度cm
你哋一個二個等住比人block（冇機會）

Terry根本係人生贏家
白卡 公屋 A2 無數既契妹 LV VIP 2m人工
你地班連登仔應該學下野啦

唔係佢個fd昨日爆料咩

我好有興趣follow

二百萬人工

俾人炒左24/7喺屋企扯住
我有ex

小畜牲

小賤人

痴線級稀有生物

邊個申請緊入佢IG？

仲負評緊
有冇病

咁你入唔到公爵眼 做唔到佢朋友

你係想講二百萬人工？

都唔知係咪真

你靚唔靚女

香奈兒王子好勁吖(粗丶長）

等你包交

得翻一個

泰利公爵嘅朋友？

有

你奶奶

呢啲咁深奧嘅物理知識唔睇公爵都真係學唔到

你爺爺

覆TG

有冇人成功follow泰利公爵

題外話 三個臭皮匠 勝過諸葛亮 咁點解劉關張要搵諸葛亮

公爵話即使我富有，也不會看人不起

死臭雞

死精蟲

事業有成

情慾OMG

只係想搵鍾意嘅女人合體

寧缺勿濫

1001

我見有啲留言無負評，係咪推得太快Terry哥負評唔切？

你唔係佢嘅愛將，唔留意你

搵我搵到呢到

真 我最多5個最少1個

性慾好勁中

正經問，其實Terry既然唔care人哋點睇，點解仲要逐個comment負皮？

佢比咗2,3萬個腐皮了。。。

20秒就有負皮，早晨呀泰利公爵
最近唔見你去中環L勞V既？我就landmark返工既，一陣L勞V等，等你帶我見識下咩叫上流

我最高峰有8個最少一個

就1001

開21 piss

早呀terry

因為佢口裏說不身體卻很誠實

就黎又1001

泰利公爵係咪返左嚟
好掛住佢啲金句